有冇人知邊度可以買到希臘嘅茴香酒

如題
隻八角味好正

希臘

我知
多謝你應機

google酒名+香港咪有

揾過
唔覺有我喺希臘買過嗰啲

香港無ouzo
近似既可以搵sambuca

落冰都會變白色？

唔會
香味近似

Thx
知唔知邊度買信得過